夾Spotify (新用戶only)

只限未比過錢用spotify嘅人, 一次過比一年錢($88*12/6 = $176)用15個月

-3

暫時夠人

多番2個位
係要無join過試用premium先可以join

push

Full

借post問

有冇人夾

同問
夾spotify plan